# README #
 

* Prueba Laboral GeoPagos
* Jose Rivas Septiempre 2017
* 0.1 

### Setup

* Ejecutar script sql en su servidor mysql favorito (pruebageopagos.sql)
* cambiar en pa ruta php/config/ en el archivo config los parametros de conexion
* Colocar proyecto en carpeta publica servidor web
 